---
date: "2004-12-14T14:04:00+07:00"
title: "GD"
---

wah kemaren tuh pas mindahin ada yang lupa (bukan lupa sih tepatnya,
tapi gak teliti) ternyata hostingan blom support
[GD](http://www.boutell.com/gd/). Jadi gak bisa pake plugin
[authimage](http://www.gudlyf.com/index.php?p=376).

Sekarang dah support GD, JPG, PNG, WBMP, XBM. cihuy dah... :)

Tapi... ada yang lupa... [FreeType](http://www.freetype.org/) na
blom :(

ya udah deh gpp... jadi gwa bener2 manual nih jadinya. Kalo ada spam
masuk delete sendiri... Tapi sebenernya gak bener2 manual sih... gw
masih di bantu sama
[.htaccess](http://httpd.apache.org/docs/howto/htaccess.html).
